高登時事台

啱啱去左高登個本民前係深水埗比人兇嗰個post
d五毛多撚到呢
痴撚線

高登已經變左激進藍屍五毛集中地

高登介面以後點改都冇用
時事台一早已經香討化左
以前高登召集能力太強，港共政府唯有滅左佢

早信兄經常送戶給朋友。大量五毛戶啦

而家基本上得返班熱狗+五毛集體射精
正常人好少會走入去

個到成班五毛撐熱狗 跟住係咁狂屌梁天琦 本民青
竟然冇人屌d藍屍

咁反而好事
做到咁爛反而啲人唔會中計
咁都信既弱智醫番哂藥費

一個反共反支論壇咁就俾5毛，熱狗同早洩整死左

整到再7d都岩 等冇人信你班5毛

果度已經變左 愛祖力 + 藍屍 集中地

有無link睇下

RIP HKG

who cares \/

係呀？
比少少時間等下啦
搞緊ac過黎呢邊啦